各位巴打幾多歲第一次非叫雞情況下屌到女人西?

大家好
想問各位巴打，大家幾多歲第一次同非做雞既女仔做愛？

我31，你地呢？

女就成日屌
唔戴套真係未試過

應該會遲過你，分分鐘今世都冇機會

18歲

26

20 好少帶套

13

16定17

仲係處

17

叫雞？

屢飲西

10歲就屌到

唔戴套真心正 心理上大過生理 見住自己啲精係條女個西流出嚟 感覺好正 最重要係無手尾

15

19

18

16

未屌過
我係gay

19 不嬲無套

冇撚錯 應該係基因作怪 想你繁殖
特別爽

俾人屌就多

生理先最正，兩邊西肉包實住條撚真係插幾下就想射

真 第一次無套 好快射咗 俾條女笑

打真軍先叫真正屌到女人閪喎

戴開套轉無套係好快射，要啲時間習慣

所以叫雞戴套班友其實只係屌緊個套唔係真正扑野，都係正正經經識返個女朋友無套扑喇

16個年破咗兩個

我20預計30

邏輯上嚟講，如果條陰莖身處一個女人個西裏面就算屌到，應該個個都係出世之前就算

20

p.s. a0

19定20 第一次後樓梯 無套口爆
非FF

估計80歲前應該可以

正路1819啦

15，少時了了....

15歲個陣，同左個25歲姐姐一齊

大把人中學14 15驚講出嚟有手尾

原來咁多人都會咁

屌女人西喎
唔係屌女人個口喎

驚已報

開刀點計？
精子時未到卵子應該唔算

20 不過我咩都唔識架

剖腹呢

仲未

大橋未久

開刀出世嘅唔算

同埋要等條j發育成形

唔好問我點先算發育成形

係連登仔眼中唔係所有女人都係雞咩？

20
第一次就中出 諗返都覺得大膽

16 環保撚

19歲無帶套

唔帶套因住有性病

16定17，仲要唔帶套

某程度上未出世已經屌咗自己老母

22
有friend 14碎

Cls

完全兩種感覺

27，ex
靚女黎，不過冇波

24歲

有玩過勁舞既都知
d女排住隊任你食

多謝先生支持環保

27

當年20有女友都好似帶

好似冇5分鍾 第1次

29 差啲變成魔法師

14...
中二初戀
仲要大家都處 體驗差到

25
兩個月就散左

14

好似16定17
中出就18

屌親都係處嚟，唔驚

又知？條條女都話自己處架啦，唔通你屌啲14 15歲？

個條女應該係雞來

正正常常嘅女仔係18-20根本含唔爆

除非條仔快槍手

有血咪處囉

無血一律當非處

當年16歲做暑期工同個廿幾姐姐玩到差脛攬身攬勢.....

係 都冇依個技巧

或者萬人斬囉老江湖

真係十年冇試過

連登真係咁多雞蟲咩？

細個嗰陣幫地球出咗好多分力㗎

16,17到

戴套根係屌膠

駁唔到 同打丁有咩分別

16個感覺仲好深
仲記得好清楚
但已經好耐以前
利申 發夢

我都好想知呀屌

都就25，無套中出

好似17定18

有得食
但冇食

會唔會啲M未清

12

28

16歲係高登識到個24歲姐姐
比人聊上去屋企睇貓
比佢食埋我隻豬
第一次扑野中出後從此唔中意用套
算唔算做壞規矩

3歳

十九

巴打呢到好危險

劏左三隻豬 無套

仔得唔得
利申： 基

一年破兩三個左右，算少

18第一次入咗好耐都未入到

收皮啦 問幾多歲都要玩私怨
返感情台啦

仲要男人老狗，講嘢講到成個八婆咁

邏輯最基本係語理分析

屌唔撚係咁解啊戇鳩

17果時扑左兩年都無戴過套

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨害死全世界2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

警世：
-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨害死全世界2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

82

19歲

特別熱
同埋會零感受到佢高潮嘅抽搐

24

收皮啦私怨撚
冇人想知呀

你條女不育

on9

現實我冇乜試過老江湖

15歲 環保吹加屌
對手係老江湖
我到依家屌閪都唔戴套

條女成日想試無套
但我唔肯 都唔知係咪想夾我結婚
所有套都唔可以經佢手

More

14歲，中三，俾個中五的師姐食咗。

有冇見過處女膜？

原諒佢，我知佢淨係食二手飯

肥斯大隻？

所以我會帶套

破人處緊係唔帶袋，直接肉體攻擊先至算係尊重人哋吖

巴打真係搵命來搏

細個啲都有
ICQ 年代

男人真易呃

M到照砌又處女啦喎

點劏

人哋女性生BB都係搵命搏，公平啲得唔得

唔撚知呀

以為自己金城武

13碎

20

99

下唔可以講下點解會突然31歲會屌到閪

16歲

你朋友關文傑呃女仔感情仲要屌人臭雞?

幾好笑